ust engineering major問題

我想問ust IEEM 好讀d 定 ee好讀d

同是天涯N 展狗

都係屎，有咩分別

反正都係做狗，有乜所謂

IEEM?
我喺UST主要聽過IELM同IEDA，一般黎講IELM既學生除咗喺industrial engineering之外，都有唔少人畢業做business範疇工作。
而EE專一啲，主要喺工程
利申：UST engine

electronic 乞食科

利申: 讀緊

兩邊都乞食,做咩咁睇唔開

我估ieem應該冇咁難讀

IEEM好讀好多 EE好辛苦

搵錢科可以揀CIVL MECH COMP CPEG

咪撚讀CIVIL就得

chem eng好讀啲

難唔難讀

Civil搵條毛咩

少時讀Mechan，中年揸貨Van

樓主有能力就CS啦，未來大趨勢

唔係fg已經要揸貨van咩?

由你入ust engine, 其實讀咩都係一樣(除左CS

fg出嚟應該係做m記，kfc同jolibee嗰啲先，中年先考到個貨van牌

答唔到你，剛剛讀左一個sem !

不過感覺ELEC科有溫書一定有唔錯的grade !

大家都係ive仔

ee 數難好多

跟我做扎鐵咪仲好

仲有ee chur 到仆街

雖然2科都乞食 但ee同ieem 相比之下 ee好似無咁乞 起碼叫專啲

絕對係，

不過點都好，你睇咗syllabus 先啦

但grading好wo,CIVL 又辛苦又爛